其實咩係追女仔？

如題🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️ 究竟做左咩實際行動先算係追女仔🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️ 利申巴打

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

跑步

認真嘎！好想試下追一個女仔，但係唔知確實要做咩，無理由無啦啦wtsap 話一齊食飯咁突然嘎嘛

佢見到你打嘎都唔想理你了

陰莖進入陰道

嘎

執靚自己，起碼整齊企理，搵到自己有趣吸引人嘅一面。然後留意對方嘅興趣、生活習慣，多啲了解作為以後嘅話題。突然whatsapp約食飯呢啲咁奇怪嘅事真係唔好做，除非你好有信心。之後嘗試係彼此有交集嘅地方多啲交流，熟咗唔奇怪應該就約到。

就係追住佢囉

認真問 嘎 字有咩問題😭🙇🏽‍♂️

唔洗用追的 時間到人就會到

唔sick 淨係試過俾女仔追

好mean

又教多個痴線佬出黎

首先要有錢，開部波子，帶去高級餐廳食塊排，然後去山頂吹吹風，送99枝花，同佢講住附近，最後帶去酒店再深入了解返一晚

其實男同女共同話題又唔多什至冇，
都唔明啲play boy點解可以咁多嘢同女仔講

real

女仔想做咩 咪陪佢
聊下佢講嘢
重點外表要吸引到佢
咁咪追女仔囉

簡單講就係朋友做起 熟左先

嘎你老母

龜頭Frank吳越峰剃光頭就有秘書屌